香港無左英國人管治，竟然可以亂成咁黑暗成咁。

香港人無左英國已經唔再係香港了。

連遮醜布也撕掉

好簡單，同蚛蟈無分別，唔會有高登，連登

無英國之餘仲要係俾個生番政黨統治

有，但全部只有愛共言論

華人就係一堆豬狗

d 港豬都開始愈來愈野蠻愈來愈唔講道理法律，中港融合啦，多謝黨同班維穩廢中。

畀19講中哂。

文化問題
所以要脫離支那文化

支那係世界癌細胞
連韓國一近支那都變成咁就知

毒藥

好快就有人講係共產黨問題，唔關中國文化事

有雞先定有蛋先
最好兩樣都脫離

有這樣的人民就有這樣的政府啦。

英國佬真係高幾班，依樣真係無得講

點解唔話強國垃圾姐？

兩樣野無衝突

當年亞非拉殖民地獨立，有幾個ok？

其實主要係老中一代，後生一代還好（唔計新香港人）

新加坡
跟住都諗唔到有邊個
一冇左白人/日本人帶住好多都即刻仆晒街

攪到咁，要多謝一大班賣港的人渣。

新加坡是被馬來西亞踢走的，李光耀大馬總理夢碎哭了一晚。不過這樣也好。如果巨馬來西亞成立，華人馬拉肯定開片，中共會乘機下手

始終奴隸性太高
民智未開 科技水平太低
一無人帶領就亂黎

咪又係要多謝果班奶共港奸囉，無佢地香港點會沉淪得咁快。

沒有最差，只有更差，都無咩期望

DNA 冇計

講華人DNA嗰啲，上面新加坡咪ko咗你囉

支那廿年
香港玩完

癌細胞會擴散，本來英國係保護罩隔開左佢，而家無左保護罩，又咁近個癌細胞源頭，有咩辦法唔死？

其實 singapore唔見得好？你講句野又拉又鎖。

依幾年先知英國人為香港做左好多野，睇見d香港人一個一個被強國政府係香港捉上大陸，而又無人出聲，真係好可悲。

真係回歸咁耐，衰足咁耐

黃皮豬要當家作主嘅下場

聽講李光耀係假喊
其實開心到不到了
李光耀根本係半個鬼仔

香港其實係得返制道，如果都崩潰埋，真係同大陸無分別

已經日日畀班奶共維穩狗破壞緊啦。

有制度, 仲要政府尊重個制度
英治時代(尤其是七十年代之後)香港似模似樣, 係因為英政府尊重法治, 有權力都識睇場合用
依家港共政府攞到管治權就當正自己係皇帝, 覺得自己唔需要遵守法治原則, 手揸少少權力就鍾意越權濫權, 反正班蟻民吹唔脹
成個政府由上而下
政府官員局長以為自己最大, 於是濫權同利益輸送, 話要三權合作(實情係要律政司同立法會為自己服務), 一哥撐警察私刑冇做錯
班差佬以為自己陀支炮大撚哂, 唔順超就行私刑, 俾人判坐監仲聲大夾惡集會恰鳩法官
甚至藍絲愛港力撐警, 就係背後組織(唔駛講到咁明)示威話俾大家知人多聲大就唔駛尊重法律

支國人同廢老就係因為脫離唔到"皇帝老子大哂"嘅心態, 所以幾千年嚟都仲係一副生番樣
得到權力就蝦蝦覇覇為所欲為, 任意踐踏其他人, 冇權力嗰啲就為咗奪權不擇手段

依家支共就係靠港共傀儡政府帶頭侵蝕法治, 政府叫紀律部隊唔駛守紀律, 有權就大撚哂, 踩界犯規就隻眼開隻眼閉, 最後咪搞到暗角打鑊再演變成依家一pat屎咁

新加坡咪仲痴線

唔係點稱得上賤種

共產黨強項就是攪鬥爭，攪破壞，要人治打倒法治。依家香港正上演緊連場好戲。

兩個字講晒
賤種

留名

李光耀讀Raffles Institution, 都係英式教育來

李光耀根本係半個鬼佬思想

1949年, 李光耀到劍橋大學攻讀法律, 並於1949年考獲雙重一等榮譽學位，名列榜首畢業，隨後取得律師資格

無英國思想

根本李光耀 D英文好勁, 受西方思想影嚮好深

香港只會越來越衰， 除咗繼續五光十色，硬件越來越靚之外， 法律， 自由， 文化， 人質素會越來越倒退

新加坡都有極權政府

呢幾日七警判後香港同大陸啲言論我以為自己身處第三世界， 野蠻唔講道理，冇理性冇邏輯， 是非黑白癲倒， 指鹿為馬。
而且呢種風氣會越來越瘋狂

其實雨革打後香港已經係指鹿為馬
你依家先知香港係第三世界?

大中華膠成日讚賞日本保留咗好多支那文化，但諗深一層，其實日本大部分社會問題都係因為保留咗支那文化而造成（其實鄰近韓國也差不多）。而且日本可以成為優秀國家之一，功勞都在於西方文化

半個鬼佬都咁獨裁專政？有華人血統都係呢種貨色。

得番個軀殼，其它都會強國化。

97後香港已經成為共產黨內部鬥爭的戰場，以前有英國替我們擋風擋雨，依家？上面根本就唔會理會你香港的死活。

半個鬼佬思想 不如說是李光耀嘅另一半華人文化思想令到佢咁獨裁比較合適

沒有明治維新的洋化運動，那有今日日本？

大中華膠會說成全是佢地中華文化嘅功勞

其實不論中外，人人都有獨裁的思想，但西方個制度約束住呢隻獨裁的魔鬼。

白痴講廢話何需認真？

分別在於，西方人會哂時間諗點樣解決濫用權力問題，支那人就會哂時間諗點樣引用臭蟲論話外國都係一樣

其實香港情況也差不多，總係有班人以為香港發展得有起色係因為佢地嘅所謂獅子山文化

強國撚毛血入撚哂骨，乜鳩都要鬥爭一餐，唔撚識鬥爭就唔係強國人，你睇689佢為左表現自己係強國人，係香港日日攪鬥爭，為的是要強國政府認同佢，終於得到強國政府認同佢啦，有政協做啦。

如果無英國人的幫忙，邊有香港的出現？成日乜撚獅子山精神，學鳩埋國d打飛機精神就真。

獅子山精神勞動力再由港英政府有效運用
勞力轉換成收益再加以投資
投資所得分部份回饋社會win win
根本係港英投資有道香港先飛得起
並唔係港柒口水佬講獅子山精神打拚
冇英國佬 畀你10倍勞動力都冇撚用
但班賤種就講到全歸港商搾壓下層勞動力嘅功勞
集體談判權又係華人賤種一手取消
民主回歸冇民主中國又係華人賤種用民意向英國施壓
華人賤種dna對唔對得住英軍加拿大軍呀

因為香港依家係淫賤聯，工賊會呢班左狗話事，你試下同呢班狗講你番話睇下會點？

華人社會出名係散沙﹐毫無凝聚力

西方社會雖然崇尚個人﹐但其自組織力強不知千百陪

華人傳統儒家治國之道就係瓦解所有地方自組織﹐

因為散沙冇反抗能力﹐只有加入帝國官僚利益集團一途

所以港共不斷撕裂香港社會

所謂本土﹐就係重建香港向心力﹐締結具抵抗力嘅自組織

可惜畀反間計收咗皮

要肯承認失敗個個民族先會進步
華人賤種dna入面從來冇認錯呢回事
衰野就歸咎於人地功勞就自己食晒
當然有部份華人係高質

689呢條仆街咪應哂你講果種賤種囉

講到尾都係個制度問題，一個好的制度魔鬼都要跟住行，相反咪好似上面咁囉。

不過講開又講英國人都幾衰格九七後將我們香港人送俾一個魔鬼政權，有得我哋自生自滅好冇道義囉。

西方嘅個人權利亦都包含埋自己以外其他人嘅個人權利，「自由、平等」嘅西方主流思想可謂每個人在享有個人權利之餘又會尊重其他人嘅個人權利。

相反，華人嘅所謂集體主義只是階級主義，在位者/集體階級架構中高層嘅人，會以所謂集體利益/「大局為重」為名，強迫架構中低層嘅人作出犠牲以成就所謂大局，最後尾其實就只有階級高層得益，而且個階級架構會由既得利益者維護落去。

當然西方亦有犧牲，但呢種犧牲唔係人強迫出來的，即個人擁有是否作出犧牲自身利益的權利，對比華人的「被犧牲」，其精神價值自然高尚得多。

以前冇咁過份， 係689上台後多咗好多紅色團體， 不斷製造輿論民意， 不斷同我哋對抗

共匪不滅香港冇好下場， 即使佢唔搞香港
下面班奴才都揣摩上意不斷將香港閹割
呢個又話要取消粵語， 嗰個又自我審查等等
目的係討好政權攞著數， 或者中共冇要求咁做但中國人真係好鍾意做奴才刷當權者鞋， 自私自利將自己利益放喺第一位， 到香港真係有事就移民， 呢啲真係奴才文化嚟冇得改， 呢班人管治香港試問點會好， 冇可能會好

689從day one 開始就好大野心，條柒頭係想入共產黨權力核心，所以佢不斷表現自己，不斷攪鬥爭攪群眾鬥群眾，無非係想得到共產黨賞識，睇㴝佢成功左。

回歸好~
回歸秒~
多謝嗌回歸班大中華膠~
多謝奧運愛國膠~

多謝黨

感謝黨
感謝愛國撚

共產黨如中方中，要錢有錢要人有人，睇怕都有排玩，香港其實已玩完，班共狗依家就係要攪亂攪臭你香港法治，睇怕都唔頂得幾耐。

邊有愛國撚，維穩撚左狗就大把，班愛國撚自己d仔女去撚哂英美啦。

唔係架,好多真心愛國膠嗌回歸架,醒果D當然就走佬,但好多蠢既要回歸母親懷抱架
感謝大中華膠
今日受苦受難果班
又係真香港人既
問下你老豆,你阿爺當年有冇大中華膠上身,要回歸母親懷抱,不願當白人統治的奴隸

又係呢句

你都on99
當日成班撚樣話民主回歸中國
佢可以點做

當年情況唔同，中國人係要不停被騙，但都唔會有所提升，班廢老被共產黨呃左咁撚多次，但但都係咁on9.

你都on9,咁英國佬都應該畀本似樣的護照我地啦。重有依家我地畀共產黨蝦撚成咁，英國佬屁都唔敢放半個。

佢地真係信果句

英國人做既野中國人都做得到
舞照跳馬照跑

當日華東水災
歡樂滿東華，d捐款爆燈

咁愛中國，根本一定回歸中國懷抱

英國佬無可能阻住到

情況冇改善過
到而家都唔少人認為換個(好)特首,一切就有轉機,回到歌舞昇平
永續基本法 人地明顯已經打矛波你都仲要同佢玩落去

我好記得奧運,阿姐點樣比人屌 哇,份情懷呢

幾年前都估到,咁又可以點呢
香港只會越來越衰係一定，又可以點
佔中後又點,議員發x吓無得做又可以點
出街起碼二成大陸人
待應又大陸人
麻辣xxx米線要排隊
.租貴人工又低,食市唔敢加得勁所以我地咪食垃圾同大陸西煮比你食law

淨係買樓(tvb 節目，其實係咪大陸人黎架)

Btw,我出街已經大陸mode,

比護照你地做咩,又做咩要幫你地出聲
得閒UP兩句就可以等共慘科水
不知幾多移民咗果班,針唔吉到肉唔知痛,話你地搞事
有D就話共產黨唔係想咁既,係689搞事姐
聽不少~

班廢佬畀d奶共報日日洗腦，成日歌頌689，呢班維穩狗毒害香港最深，但當然要有班傻鳩廢老要甘願日日畀錢d奶共報先得。

出街去碼4成係大陸人。
又唔係無辨法，好多野可以做。

班廢老死曬就可以天下太平
今日廢青,明日廢中,今日廢中,明日廢老
不過有D嘢期待下都係好事來既

Sorry, 係無野可以做(我覺得)

有,做好你自己,姐係努力搵錢/技術移民
為你/你後代脫貧,甚至脫支
做到其中一樣,都算係離開依個死輪迴

同我諗法一樣，我太老了
希望你地可以做到

其實仲有諗吓生嘅,不過一定要有能力送出去讀書

既然啱咀形既
加油!!!共勉之!!!唔好放棄!!!

我都係咁諗
最低最低限度都要佢係HK讀國際學校
否則,生仔,不了

唯一可以做
希望年青一代努力d,睇清楚
移民都有一定discrimination
台灣，Singapore, 大馬我又唔想去
我認歐洲會幾好

例如有d柒頭一邊話點憎點憎強國，但又日日上大陸淘d強國山寨野，如果港豬人人做小d呢類野，強國班撚樣亦唔會咁臭串。

鬼佬個種個人主義唔係話你做乜就做乜
係人同人之間當成獨立個體互相尊重互立契約再組成社會
支那人就以為一言堂打壓個人就係團結

歐洲都有discrimination, 不過我都中意歐洲。

歐洲都就黎回化
法國7成初生BB係回豬
德國仲話welcome refu豬
除左加拿大澳洲冇其他地方去

寧要難民,不要港燦
法德佬

我鍾意佢地d鬚，型

香港遲早可以申請做refu去歐洲啦

再多500年都冇民主

仲諗民主

後生無乜責任就出去睇多d,學多d,唔好再睇tvb

班強國撚覺得唔需要，你地點解要強人所難？

而家明點解周邊國家都要去漢化未

唔好睇咁多奶共報，唔好淘咁多強國野

你隔離d蝗點呀
有無想席七佢
我左右都係
一句都無講，有個阿夕衣著同行為都好大陸
嗰女好肥又有d自卑
其實佢地返大陸可能開心d

返大陸無人畀錢佢洗，係香港可以食老綜，其它褔利都係食香港人。

我左右嗰d都唔係攞福利嘅，就係唔知落黎仲乜
教育？佢地鄉下住都大d啦

英治其實仲黑暗，不過人地手法高明咁解

即是有錢蝗？有錢蝗就更要死㴝香港啦，安全好多。